有冇巴絲去過愛爾蘭旅遊

下星期會去dublin參加一個比賽，free time嘅時間唔多，想請教下各位有啲咩地方覺得值得去 多謝晒